斷手斷腳 有人養一世有女屌有錢洗 制唔制？？

有大屋住
十幾人服侍
日日n國美食 有人餵
有女屌 佢主動配合你
有私人飛機 去邊玩都得
有人幫你推埋輪椅
打fifa佢幫你控埋
制唔制？

點解我唔去睇波算？

唔願意

我唔要私人飛機
俾返對手我OK?

自尊同人身自由都係無價的

用私人飛機同有人幫控Fifa換對手ok?

以下開放頂爛市

我斷埋條脷黎換都得

唔制 咁人生有咩意義？
玩幾年就悶啦 同gta chok cheat玩一樣，得到所有就冇晒樂趣

唔要女，比返對手我打飛機ok

得返個頭都制

我想打機 唔斷手得唔得